三舊水食防腐劑流心奶皇月 不如食奶黃包

買果個都on9
大陸多on9所以先多人買 估唔到香港都係
叫籠包都係大點 三隻加埋一都係40有找
重要冇防腐劑

香港on9 d錢真易搵

行，只食伍仁金腿月

老婆拎左個流心比我試食，食落咪又同普通奶皇差唔多

舊年食過覺得奶黃包好食d

痴線 奶黃包好食好多囉

有冇試過焗熱食 焗一焗翻熱係幾好食

奶皇包妹食好多

人地送唔洗買
食過普通

奶皇妹

不能同意更多

老老豆豆我未食過唔會認同
不過我今年終於試過食 真係嬲撚到爆炸 又細個 又唔係d 人所講到咁天上有地下冇
樓主講得好好 奶黃包都好食過佢

焗熱個奶黃包好食過佢喇 唔好再害人喇你 根本好撚普通

認同